頭先立場直播影到個黑警打到喊個女仔送上救護車 有無前面d片知發生咩事？

仆街黑警 死全家.

推

0212 有位女士情緒激動 不斷大哭
疑似比警員用警棍打
應該係佢？

行過忽然俾黑警扑低 , 開頭暈左

女人話比黑警用棍打
男人比一堆黑警圍㩒落地然後抽畜昏迷

下背遮左睇唔到係咪真係有打